所謂既特區政府喺香港非法建立咗廿二年,應該暫時擱置五大訴求,全力配合美國推翻中共在港非法管治

香港光復後，五大訴求先會得到公平公正公義處理，否則回應五大訴求只會淪為港共偽政權苟延殘喘既手段

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

無錯，呢張牌佢明顯係擺到最後先出

係暴政臨倒台前一刻，佢就會滿足你所有訴求

條件係畀佢繼續運作落去